有冇人記得植木的法則？

啱啱重睇完，熱血到爆
神器超型

記得

翻睇過3次

再會之才

開頭好睇啲
神器太勁

威風堂堂！

主角用神器屈人機

用鐵打中馬嬲樣隊友獲得一個才

花鳥風月
個名都打晒J

父幹撚

將樹木變成垃圾既能力

魔王

瑪利蓮
一秒變十秒嘅能力

第二部個地拖都好型

嗰陣睇廣東話配音 正

樓上條link都係廣東話配音

到後面一直都用神器打人，好少用返自己能力

一星神器 鐵（くろがね）
只要自覺到自己是天界人便可以使用，因此所有天界人都能使用。可發射出巨型砲彈攻擊對手。植木的鐵是木製砲彈；羅貝多的鐵有「絕對命中」、「連續發射」等特性。

二星神器 威風堂堂（フード）
取得的關鍵是忍耐。手腕外型的防禦盾牌，若對象是神器、只能擋住鐵。

三星神器 快刀亂麻（ランマ）
取得關鍵是不惑的心。能從手中放出銳利大刀，植木的大刀與地面相連。刀片型狀可自由控制。

後面神器真係太屈 不過都幾好睇
前面有啲鬥智feel

四星神器 唯我獨尊（マッシュ）
取得的關鍵是強健的身體。出現一個會咬人的立方體大嘴。可以在空中使用。

下，後面用lv.2能力多
植木最屈機係能力無效化

細個睇animax
好鬼好睇，最記得係主角最尾冇曬啲才，獎返做平常人

可惜冇動畫
將纏加諸於地拖的能力

當年係植木同小金毛一齊睇

好好睇

仲有再會之才

福地翼老師其他作品都好正

乒乓告白、探地潛龍同而家套命運輪回

循環個idea好正

五星神器 百鬼夜行（ピック）
取得關鍵是集中力。外型是根長柱子，從使用者的手臂發射而出。可以打擊或做推進器使用。

六星神器 電光石火（ライカ）
取得的關鍵是洞察能力。溜冰鞋外型，可以讓使用者以十倍速移動，但是使用中無法跳躍。

個setting冇記錯係咪能力者打平常人既話會隨機損失一個才

冇錯

七星神器 旅人（ガリバー）
取得的關鍵是持久。半秒鐘內、地面上會出現一個箱子補捉對手，任何在箱子內側的攻擊都徒勞無功。

八星神器 波花（なみはな）
取得的關鍵是把握。巨大鞭子外型，可靈活地彎曲至各方向，可攻擊或擾敵。

有條友係用件衫發動能力，之後植木話佢會生pink 毛，笑到gap gap聲

九星神器 花鳥風月（セイクー）
取得的關鍵是平衡。是一對可讓使用者飛行的翅膀，比電光石火容易控制。如果只剩下一半也能照常飛行。

臨尾嗰場鳩出招用淨幾個才有啲on9

btw有無解點解得植木可以同時用多種神器

天界人同時用多種神器唔難

啲設定都幾奇特

第二部做乜爛左尾？

十星神器 魔王（まおう）
獲得的關鍵不明。魔王是無形的武器，必須透過意志力來召喚，形象根據使用者心中對「強」的概念而決定。魔王一生中只能使用六次。植木的魔王是小林老師，是透過希望拯救同伴的意志展現；而阿諾的魔王是黑公羊外形，透過他對人類的仇恨展現。

好似係因為同佢本身樹木能力結合嘅結果

羅拔圖呢

因為佢吞左另一個天界人？

係 原本都幾好睇。突然好似比人腰斬左咁

關咩樹木能力事，佢快速升lv係因為入左天界獸裏面。
而要學魔王就一定要天界獸死。

天仔

d歌好撚好聽

想追好耐，而家開始追

植木耕助（植木 耕助）

故事的主角。中學一年級學生。他的能力是班導師小林老師所賜予的，不過起初對於能力者大戰之事毫無知悉。他是個心地善良、為他人著想的善人，他關心周遭的人、甚至是對他不利的人，不過對於自己的事並不太在意。
他的真實身分是來自天界的天界人，在他還小的時候、就被父親從天界送到地球。由於這一身份而讓他所具有的能力「神器」、讓他的戰鬥能力遠超過一般的能力者。

將垃圾變成樹木的能力

能將任何種類的垃圾變成任何種類的樹木。限定條件是垃圾的大小必須在手能覆蓋的範圍。
等級2的能力是回歸，可以讓對手的能力無效化。

邊到有高清睇

森愛（森 あい）

女主角，植木的同學，戴著眼鏡的樂觀女孩。在最初發現植木的能力時，還以為他是想占領地球的植物外星人，但後來和他成為朋友、並為了守護他的「才」而戰。
在毫無預警的情況下被捲入能力者戰鬥，但直到終盤前都不知道自己的能力。

將對手變成眼鏡控的能力

中了能力的人會無可救藥地愛上眼鏡，甚至可以為了眼鏡去死，是一旦發動就堪稱無敵的洗腦系能力。相對地、有著一般狀況下幾乎無法達成的限定條件「對手必須擺出裝可愛姿勢（日語：ぶりっ娘）」。

將鐵變布

有成套漫畫

佐野清一郎 （佐野 清一郎）

熱愛泡溫泉的中學三年級。因為被羅貝多十人團裡的卡爾巴瑟捉住把柄、而加入其中，在羅貝多十人團被擊敗後與植木成為同伴。
其大膽且具有創意的戰術，能充份發揮自己的能力。經常和鈴子搭擋，但也經常和她吵架。

將毛巾變成鐵的能力

變成鐵之後會維持在先前的形狀，因此可製造鐵槍、鐵迴力鏢等物品。限定條件是必須停止呼吸。
等級2是將布變成磁鐵，磁鐵的磁力可自由控制。

呢個真係能力廢，但用得勁

能攻能守，廢咩？

變鐵呢啲普通野，對比其他算廢架喇
唔食腦玩唔得咁耐

鈴子·潔拉德 （鈴子・ジェラード）

戴眼鏡、綁著辮子的女孩，中學三年級。由於家境富裕，見過許多表面上自稱朋友但實則圖私利的小人，在身陷暗谷時遇見羅貝多並加入十人團，打從心裡喜歡羅貝多，但後來發現羅貝多只是將其視為手下。由於不滿十人團不重視同伴的態度而背叛十人團，成為植木的同伴。
個性既溫柔又堅強，非常喜歡小動物。因為思維過於謹慎而時常與較為衝動的佐野吵嘴。在與瑪莉蓮小隊一戰後對自己的弱小十分在意，只要聽到「沒用」、「派不上用場」等詞彙就會性情大變。
將珠子變成炸彈的能力
炸彈威力極高，但距離過近則自己也會受傷。在故事後期、她使用內藏珠子的特製手套，讓能力在近距離也能發揮作用。
限定條件是該珠子必須曾觸及自己的手。

宗屋秀吉（宗屋 ヒデヨシ）

植木小隊中最晚登場的人。在孤兒院「太陽之家」擔任保姆的中學一年級生，有副長得像猴子的臉，個性賊頭賊腦、但其實是一個很關心他人的人。
他的候補神尼祿為了想在人間界長期逗留以照顧孤兒們，而賜給秀吉能力，但在之後因未介入他與其他能力者之間的戰鬥而墜入地獄。為了拯救尼祿、秀吉便和植木結成同伴參加第二次選拔。
由於不具有攻擊性的能力，在故事後期幾乎沒有上第一線戰鬥，但最終戰卻無意間拯救了植木，影響了故事結局。
把聲音變成人像畫的能力
人像畫可以出現在以自身為中心半徑二十公尺內任何地方。人像畫的顏色可自由變化。
限定條件是彎曲自己的手指或腳趾，一根對應一張，最多二十張人像畫。

睇清楚人地問咩先喇

同時用多種神器好似係因為佢可以將一部分樹木當成垃圾 再變樹木
神器同樹木結合左 所以可以同時用
呢個亦係lv2嘅先兆

同意

根本唔關事，神同神打果場佢地都可以同時用多種神器。
能力係會同神器結合，但唔代表係lv2嘅先兆
好似植木的鐵一開始已經係因為有樹根固定，但唔代表佢可以升lv2。
同埋升lv2前一定要放棄曬所有神器先可以升，根本同結唔結合無關。

佢因爲有好多神器都係接地，所以變相可以用多左，正常佢地一隻手用一隻神器。

作者有病

sosad 爸打有無追佢d 新作

其實原理非常簡單 每一條樹枝可以出一個神器
植木變出黎嘅樹幹分支出多條樹枝就可以出到大量神器

但lv2果到其實唔一定要放棄曬所有神器
只要控制到天界人同候選神比嘅兩種天界力就ok
植木要放棄係因為已經冇時間比佢慢慢練
其實以佢初期對能力嘅控制 冇神器一早就上左lv2
但就屈全場機

神作同糞作都係一線之間

植木可以用多重神器係lv2既弱化版。原理係垃圾變樹木既AB循環

旅人就可以夾其他神器用既

神就一直只得一個，邊度黎神同神打呀？你當守人一族又係神呀？

連亞諾都要吞左兩個人先可以同時用兩個神器

升lv2條件係要熟練lv1能力+想變強既強烈心態，重睇佐野打6手馬修個場啦

植木係自己天界人既天界力阻住左小林比佢既天界力，所以佢先要放棄神器，兩樣野黎嫁

佢真係患病先被逼腰斬

乒乓告白睇左少少唔啱feel之後冇追了

普通人一直都係用一種

植木打十人團都可以同時用兩種神器啦

連登呢d post都令人有動力重睇

打羅拔圖先第一次用到多種神器